人在旺角 有乜晚餐推介 budget under¥200

.

Euro gogo

金拱門

香港收人仔㗎咩？

可能佢想講Yen

去老麥等人走，攞食剩薯條